{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107197",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해골"
    },
    "text": "骸骨 (해골)\\n\nソウル城東区聖水洞2街320-1\\n\n洋食 - イタリア料理 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 18席 , 聖水洞カフェ通りに位置するピザ屋「ヘゴル」を紹介する。 店の入り口には骸骨の絵が描かれた白い看板がある。 内部に入るとピザ屋にしてはとてもこぢんまりとした内部が設けられているが、実際に食べてみると狭いという感じを全く受けない。 すっきりとしたインテリアと分厚いピザチーズで、いつでもいつでも人で賑わっている。 老若男女を問わず皆に愛されるピザ屋です。 聖水洞に立ち寄るなら「ヘゴル」に訪問してみるのはどうだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘゴルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ヘゴルはソウル城東区聖水洞2街320-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ヘゴルは洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘゴルの営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ヘゴルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヘゴルには18席あります。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルはどの通りに位置していますか？",
            "answer": "ヘゴルは聖水洞カフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルの特徴的な看板の絵柄は何ですか？",
            "answer": "ヘゴルの入り口には骸骨の絵が描かれた白い看板があります。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヘゴルの内部はこぢんまりとしていますが、狭さを感じないよう設計されています。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルのピザはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヘゴルのピザは分厚いチーズが特徴で、多くの人に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ヘゴルは誰にでもおすすめできますか？",
            "answer": "ヘゴルは老若男女を問わず、誰にでもおすすめのピザ屋です。"
        },
        {
            "question": "聖水洞を訪れる際にヘゴルに立ち寄ることをおすすめしますか？",
            "answer": "聖水洞を訪れる際にはぜひヘゴルに立ち寄ることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 368
    }
}